# ไมโครซอฟท์แปลงเป็นแอพลงแล้วWordPad Character Map UWP Windows Store #
ไมโครซอฟท์เริ่มนำแอพพลิเคชันคลาสสิคของมาแปลงเป็นแอพแบบลงแล้วตอนนี้แอพตัวที่ถูกพอร์ตด้วยหรือเดิมได้แก่เปิดให้ดาวน์โหลดผ่านแล้วแต่คนที่ดาวน์โหลดได้ต้องใช้งานด้วยเว็บไซต์ลองดาวน์โหลดแอพมาทดสอบพบว่าความสามารถเหมือนต้นฉบับทุกประกาศและยังต้องใช้เมาส์คีย์บอร์ดในการสั่งงานเพราะไม่ได้ออกแบบมารองรับนิ้วสัมผัส
รวมถึงไม่มีให้ใช้งานบนด้วยที่มา
Windows UWP Windows Store Desktop App Converter Project Centennial WordPad Windows Fax and Scan XPS Viewer Microsoft Character Map Windows Store Windows Insider WinBeta Windows Mobile WinBeta 